忍唔住想食m記

食你老

自從上年，自己買材料整，就冇撚食過M記

無食到
忍住左

前幾日忍唔到..
bbq粉薯條實在太正

垃圾廢物 好撚廢

肥仔 垃圾